一句講哂爺爺定愛美麗？

無左爺爺
又無錢買人
聯賽排名歐洲賽都唔見得好過爺爺